iphone6換電問題

有冇巴絲換過電？如果拎出去換/去apple store換 係咪最好backup定？
Apple store係咪會幫你洗埋機

最好backup定
不過正常都無事

hi

長插尿袋

係咪要book 天才？

我上2個月先換完

是咪要book?收6舊？

不知道

想知幾錢換電

兩星期前換，佢前排有新聞話首批6s細機有電問題，全部可以免費換

要約天才，之後比個sn 佢睇下，係果批就免費

利申，已換無比錢

我唔係6s

好似都要6舊

6+ 表示想換

街鋪換啦，上個禮拜換咗$250

唔知個app 準唔準 但用左兩年感覺舊電快打柴
有時20~30% 都熄機

係

個mon 邊位裂左少少
係咪換電既話d碎會甩哂出黎

只係裂左少少 個套又遮得住
唔想曬錢換埋玻璃

邊間有信譽
比人換左粒假電就唔好喇

留名

換過 認真唔難

自己？

早兩個月換左
百零蚊

睇住佢換
5分鐘內換好